<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="capitulo">
        <item>UML</item>
    </string-array>

    <string-array name="capitulos_titulo">
        <item>Introduccion a ajax</item>
        <item>Primeros pasos en ajax</item>
        <item>Tecnicas basicas con ajax</item>
        <item>Tecnicas abanzadas con ajax</item>
        <item>Javascript basico</item>
         <!--  5 items -->
    </string-array>


    <string-array name="videos">
        <item>Introducción a UML</item>
        <item>Casos de Uso</item>
        <item>Diagramas de Actividad</item>
        <item>Diagramas de Estado</item>
        <item>Diagramas de Interaccion</item>
        <!--  5 items -->
    </string-array>

    <string-array name="ajax_contenido">
        <item>En este capitulo conoceras las principales caracteristicas de ajax...</item>
        <item>En este capitulo aprenderas sobre los primeros pasos de ajax y el crecimiento de esta tecnologia...</item>
        <item>En este capitulo aprenderas conceptos basicos sobre ajax...</item>
        <item>En este capitulo aprenderas conceptos avanzados y especializados sobre ajax...</item>
        <item>Aprenderas la sintaxis entre otras cosas basicas para aprender este lenguaje de programacion..</item>
    </string-array>

    <string-array name="capitulos_contenido_completo">
        <item>El término AJAX se presentó por primera vez en el artículo publicado por
            Jesse James Garrett el 18 de Febrero de 2005. Hasta ese momento, no existía un
            término normalizado que hiciera referencia a un nuevo tipo de aplicación web que estaba
            apareciendo.\n

            \n
            En realidad, el término AJAX es un acrónimo de Asynchronous JavaScript + XML, que se puede
            traducir como "JavaScript asíncrono + XML".
            El artículo define AJAX de la siguiente forma:
            “ Ajax no es una tecnología en sí mismo. En realidad, se trata de varias tecnologías
            independientes que se unen de formas nuevas y sorprendentes.”\n
            Las tecnologías que forman AJAX son:\n
            ▪ XHTML y CSS, para crear una presentación basada en estándares.\n
            ▪ DOM, para la interacción y manipulación dinámica de la presentación.\n
            ▪ XML, XSLT y JSON, para el intercambio y la manipulación de información.\n
            ▪ XMLHttpRequest, para el intercambio asíncrono de información.\n
            ▪ JavaScript, para unir todas las demás tecnologías.\n Desarrollar aplicaciones AJAX
            requiere un conocimiento avanzado de todas y de cada una
            de las tecnologias anteriores.
        </item>

        <item>La historia de AJAX está íntimamente relacionada con un objeto de programación llamado
            XMLHttpRequest. El origen de este objeto se remonta al año 2000, con productos como
            Exchange 2000, Internet Explorer 5 y Outlook Web Access.\n

            \n
            En este caso, una aplicación JavaScript descarga un archivo del servidor y muestra su
            contenido sin necesidad de recargar la página.\n\n
            \n

              script type="text/javascript">\n
                 function descargaArchivo() {\n
                   //Obtener la instancia del objeto XMLHttpRequest\n
                   if(window.XMLHttpRequest) {\n
                     peticion_http = new XMLHttpRequest();\n
                   }\n
            \n
            En el ejemplo anterior, cuando se carga la página se ejecuta el método JavaScript que
            muestra el contenido de un archivo llamado holamundo.txt que se encuentra en el servidor.
            La clave del código anterior es que la petición HTTP y la descarga de los contenidos del
            archivo se realizan sin necesidad de recargar la página.\n

            \n
            Los navegadores que siguen los estándares (Firefox, Safari, Opera, Internet Explorer 7 y 8)
            implementan el objeto XMLHttpRequest de forma nativa, por lo que se puede obtener a través del
            objeto window. Los navegadores obsoletos (Internet Explorer 6 y anteriores) implementan el
            objeto XMLHttpRequest como un objeto de tipo ActiveX.
            Una vez obtenida la instancia del objeto XMLHttpRequest, se prepara la función que se encarga
            de procesar la respuesta del servidor. La propiedad onreadystatechange del objeto
            XMLHttpRequest permite indicar esta función directamente incluyendo su código mediante una
            función anónima o indicando una referencia a una función independiente. En el ejemplo anterior
            se indica directamente el nombre de la función:\n

            \n
            peticion_http.onreadystatechange = muestraContenido;
        </item>

        <item> Algunas aplicaciones web disponen de varias listas desplegables asi como cajas de texto
            donde el usuario puede autocompletar. Las tecnicas que se utilizan para desarrollar
            estas actividades normalmente requieren de un conocimiento avanzado de Ajax.\n

            \n
            Algunas aplicaciones web multi-idioma disponen de la posibilidad de introducir
            información en muchos idiomas diferentes. El principal problema de estas aplicaciones es
            que el teclado físico que utiliza el usuario no siempre corresponde al idioma en el que
            se quieren introducir los contenidos.\n

            \n
            La solución habitual de este problema consiste en mostrar un teclado virtual en la
            pantalla que muestre el valor correcto para cada tecla del idioma seleccionado por el
            usuario.\n

            \n
            Algunas veces, se presenta al usuario un cuadro de texto en el que tiene que introducir
            un valor que pertenece a un grupo muy grande de datos. Algunos casos habituales son:\n
            \n
            una dirección decorreo electrónico que pertenezca a la libreta de direcciones del
            usuario, el nombre válido de un municipio de un país, el nombre de un empleado de una
            empresa grande, etc.
            \n
            La solucion obviamente seria poner un cuadro de texto donde el usuario escriba las
            palabras iniciales de lo que desea buscar facilitando asi al usuario el rango de posibilidades.


        </item>

        <item>Las aplicaciones JavaScript ejecutadas en los navegadores tienen unas restricciones muy
            estrictas en cuanto a su seguridad. Además de no poder acceder a recursos locales como
            archivos y directorios, los scripts solamente pueden realizar conexiones de red con el
            mismo dominio al que pertenece la aplicación JavaScript.

            \n
            La sindicación de contenidos mediante protocolos como RSS y Atom ha permitido que los
            sitios web puedan compartir fácilmente sus noticias, artículos, entradas de
            blogs y muchos otros contenidos digitales. Aunque RSS es un conjunto de formatos y
            protocolos, en su forma última es un archivo XML que incluye los contenidos que quiere
            compartir el servidor web. La sencillez del formato y la posibilidad de procesar archivos
            XML con JavaScript hacen que RSS sea ideal para desarrollar aplicaciones AJAX que traten
            con sus contenidos.
        </item>

        <item>
            La sintaxis de un lenguaje de programación se define como el conjunto de reglas que deben
            seguirse al escribir el código fuente de los programas para considerarse como correctos
            para ese lenguaje de programación. La sintaxis de JavaScript es muy similar a la de otros
            lenguajes como Java y C. Las normas básicas que definen la sintaxis de JavaScript son las siguientes:\n

            \n
            ▪ No se tienen en cuenta los espacios en blanco y las nuevas líneas: como sucede con
            XHTML, el intérprete de JavaScript ignora cualquier espacio en blanco sobrante, por lo
            queel código se puede ordenar de forma adecuada para su manejo (tabulando las líneas,
            añadiendo espacios, creando nuevas líneas, etc.)\n

            \n
            ▪ Se distinguen las mayúsculas y minúsculas: al igual que sucede con la sintaxis de las
            etiquetas y elementos XHTML. Sin embargo, si en una página XHTML se utilizan indistintamente
            mayúsculas y minúsculas, la página se visualiza correctamente y el único problema es que
            la página no valida. Por el contrario, si en JavaScript se intercambian mayúsculas y
            minúsculas, las aplicaciones no funcionan correctamente.\n

            \n
            ▪ No se define el tipo de las variables: al definir una variable, no es necesario indicar
            el tipo de dato que almacenará. De esta forma, una misma variable puede almacenar
            diferentes tipos de datos durante la ejecución del programa.\n

        </item>



    </string-array>
    <string-array name="type" />


</resources>