<resources>

    <!--Register -->
    <string name="username">Nombre del Usuario</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="btm_login">Ingresar</string>
    <string name="title_activity_login">Login</string>
    <string name="registration_instruction">Si no tiene un nombre y contraseña. Haga clic en el botón de abajo para registrarse</string>
    <string name="register_button">Registrate Hora</string>
    <string name="title_activity_register">Registrate Ahora</string>
    <string name="welcome">Bienvenido</string>
    <string name="is_login">Usted a iniciado session con extito</string>
    <string name="sign_up">Registrate Ahora</string>
    <!--LOgin -->

    <string name="app_name">"UML"</string>
    <string name="action_settings">Configuración</string>
    <string name="action_buscar">Buscar</string>
    <string name="titulo_otros_cursos">Bienvenido a UML</string>
    <string name="texto_no_tarjetas">No tienes ninguna tarjeta asociada</string>
    <string name="etiqueta_universidad">UTNG</string>
    <string name="texto_cambiar_contrasena">Cambia tu contraseña</string>
    <string name="etiqueta_comunicate">Enviame Un Correo</string>

    <!--ITEMS -->
    <string name="item_desarrollador">Desarrollador</string>
    <string name="item_acerca">Acerca</string>
    <string name="item_login">Login</string>
    <string name="item_inicio">Inicio</string>
    <string name="item_cuenta">Mi Cuenta</string>
    <string name="item_categorias">Categorías</string>
    <string name="item_configuracion">Configuración</string>
    <string name="item_juego">Ahorcado UML</string>
    <string name="item_videos">Videos</string>
    <string name="item_enciar_correo">Enviar Correo</string>
    <string name="item_enciar_audios">Audios</string>
    <!--ITEMS -->

    <!--TABS -->
    <string name="tab_foro">Video Ayuda</string>
    <string name="pestaña_pulsada">"Pestaña Pulsada: "</string>
    <string name="titulo_tab_capitulos">CAPITULOS</string>
    <string name="titulo_tab_Videos">VIDEOS</string>
    <string name="titulo_tab_Material">MATERIAL</string>
    <string name="titulo_tab_perfil">PERFIL</string>
    <string name="titulo_tab_direcciones">DIRECCIONES</string>
    <string name="titulo_tab_desarrollador">DESARROLLADOR</string>
    <string name="titulo_tab_tarjetas">TARJETAS</string>
    <!--TABS -->

    <!-- ETIQUETAS -->
    <string name="texto_envia_correo">Enviar</string>
    <string name="etiqueta_info_usuario">usuario</string>
    <string name="etiqueta_contrasena">contraseña</string>
    <string name="etiqueta_info_desarrollador">Desarrollador</string>
    <!-- ETIQUETAS -->

    <!-- FOTOS -->
    <string name="titulo_tab_foto">FOTO</string>
    <string name="etiqueta_info_foto">Foto</string>
    <!-- FOTOS -->

    <!-- LOGIN -->
    <string name="hello_blank_fragment">Fragmento vacio</string>
    <string name="nombre">Ingrese el nombre de usuario</string>
    <string name="contraseña">Contraseña</string>
    <string name="correo">Correo</string>
    <string name="agregar">Agregar Usuario</string>
    <string name="nombre_info">Nombre</string>
    <string name="contraseña_info">Ingrese una contraseña</string>
    <string name="correo_info">Ingrese su correo electronico</string>
    <string name="nuevo_usuario">Nuevo Usuario</string>
    <string name="actualizar">Actualizar</string>
    <string name="eliminar">Eliminar</string>
    <string name="emptyString" />
    <!-- LOGIN -->

    <!-- Ayuda -->
    <string name="Ayuda">En esta pestana te brindamos ayuda Si tienes alguna duda envia un correo
        al desarrollador.\n Su correo esta  en el tab de acerca de. Tambien puedes modificar las
        preferencias en la ventana de configuracion que esta dentro  del slide o si prefieres enviar
        un correo electronicopresiendo el boton de abajo.
       </string>
    <!-- Ayuda -->

    <!-- TEXTOS GRANDES -->
    <string name="list_descripcion_videos">Hola en esta seccion podras reproducir cada uno de los
        videos que te ayudaran a comprender aun mas UML, te invitamos a
        que veas los videos, Aprende y Diviertete al mismo tiempo!!</string>
    <string name="list_descripcion_audios">Aqui te damos la oportunidad de reproducir musica ajena al tema
    para que te distraigas y sigas con el curso. Tenemos la mejor musica.</string>
    <string name="list_descripcion_material">Hola en esta seccion podras buscar aun mas informacion
        asi como encontrar foros, ejemplos y documentos que te ayuden a aprender aun mas sobre UML
        te dejamos los siguientes links, DIVIERTETE!!</string>
    <!-- TEXTOS GRANDES -->


    <string name="position">posicion</string>
    <string name="itm_quiz">Quiz</string>
    <string name="siguiente">Siguiente</string>
    <string name="menu_settings">Menu</string>
    <string name="capitulos">Capitulos</string>

    <string name="abrir">Abrir</string>
    <string name="omitir">omitir</string>
    <string name="Bienvenida">Felicidades, acabas de registrarte, presiona el boton de inicio para ingresar al curso.</string>
    <string name="privilegios">Si quieres tener acceso total a la aplicacion
        registrate precionando el boton que esta en la parte inferior.</string>
    <string name="Privilegios_introduccion">Lenguaje Unificado de Modelado (UML, por sus siglas en inglés, Unified Modeling Language) es el lenguaje de modelado de sistemas de software más conocido y utilizado en la actualidad; está respaldado por el OMG (Object Management Group).</string>
    <!-- TEXTOS GRANDES -->

    <!-- ARREGLOS -->


    <string-array name="audios">
        <item>Cartel de Santa - Volar Volar</item>
        <item>Cartel de Santa - Suena Mamalona</item>
        <item>Cartel de Santa - Si te vienen a contar</item>
        <item>Cartel de Santa - Don de dios</item>
        <item>Cartel de Santa - Me alegro de su odio</item>
    </string-array>

    <string-array name="material">
        <item>Descargar PDF Introduccion a Ajax Javier Eguíluz Pérez</item>
        <item>Blog más popular dedicado al mundo AJAX.</item>
        <item>Librerías y frameworks</item>
        <item>Decenas de ejemplos reales de aplicaciones AJAX listas para descargar
            (galerías de imágenes, reflejos para imágenes, formularios, tablasreordenables, etc.)
        </item>
    </string-array>

    //Capitulos
    <string name="introduccion_uml">
        ¿Qué es el UML?
    \n
        El lenguaje unificado de modelado o UML (Unified Modelillg
        Lenguage) es el sucesor de la oleada de métodos de análisis y diseño
        orientados a objetos (OOAD) que surgió a fi nales de la década de
        1980 y principios de la siguiente. El UML unifica, sobre todo, los
        métodos de Rumbaugh (OMT) y Jacobson, pero su alcance
        ll egará a ser mucho más amplio. En estos momentos el UML está
        en pleno proceso de estandarización con el OMG (Object Mallagemell
        Group o Grupo de administración de objetos) y estoy seguro de que se
        convertirá en el lenguaje de modelado estándar del futuro.
        Decimos, pues, que el UML es un lenguaje de modelado, y no un
        método. La mayor parte de los métodos consisten, al menos en principio,
        en un lenguaje y en un proceso para modelar. El lenguaje de
        modelado es la notación (principalmente gráfica) de que se valen los
        métodos para expresar los diseños. El proceso es la orientación que
        nos dan sobre los pasos a seguir para hacer el diseño.
        Las partes que tratan sobre el proceso en muchos libros de métodos
        son más bien esquemáticas. Más aún, considero que la mayoría de las
        personas que dicen estar usando un método están usando en realidad
        un lenguaje de modelado, pero rara vez siguen el proceso. Así pues,
        en gran medida el lenguaje de modelado es la parte más mejor.

    </string>

    <string name="casos_uso">
        En el Lenguaje de Modelado Unificado, un diagrama de casos de uso es una
        forma de diagrama de comportamiento UML mejorado.
        El Lenguaje de Modelado Unificado (UML), define una notación gráfica para
        representar casos de uso llamada modelo de casos de uso. UML no define estándares
        para que el formato escrito describa los casos de uso, y así mucha gente no entiende
        que esta notación gráfica define la naturaleza de un caso de uso; sin embargo una
        notación gráfica puede solo dar una vista general simple de un caso de uso o un
        conjunto de casos de uso. Los diagramas de casos de uso son a menudo confundidos
        con los casos de uso. Mientras los dos conceptos están relacionados, los casos de
        uso son mucho más detallados que los diagramas de casos de uso. En los conceptos se
        debe detallar más de un caso de uso para poder identificar qué es lo que hace un caso de uso.

        * La descripción escrita del comportamiento del sistema al afrontar una tarea de negocio
        o un requisito de negocio. Esta descripción se enfoca en el valor suministrado por el sistema
        a entidades externas tales como usuarios humanos u otros sistemas.
        * La posición o contexto del caso de uso entre otros casos de uso. Dado que es un mecanismo
        de organización, un conjunto de casos de uso coherentes y consistentes promueven una imagen
        fácil de comprender del comportamiento del sistema, un entendimiento común entre el
        cliente/propietario/usuario y el equipo de desarrollo.


    </string>


    <string name="diagrama_actividad">
        Un diagrama de actividades muestra un proceso de negocio o un proceso de software como un
        flujo de trabajo a través de una serie de acciones.Las personas, los componentes de
        software o los equipos pueden realizar estas acciones.
        Puede usar un diagrama de actividades para describir procesos de varios tipos,
        como los ejemplos siguientes:

        * Un proceso de negocio o un flujo de trabajo entre los usuarios y los sistemas.
        * Los pasos que se realizan en un caso de uso.
        * Un protocolo de software, es decir, las secuencias de interacciones entre
        componentes permitidas.
        * Un algoritmo de software.
        * En este tema se describen los elementos que puede usar en los diagramas de
        actividades.

        En UML un diagrama de actividades se usa para mostrar la secuencia de actividades.
        Los diagramas de actividades muestran el flujo de trabajo desde el punto de inicio
        hasta el punto final detallando muchas de las rutas de decisiones que existen en el
        progreso de eventos contenidos en la actividad. Estos también pueden usarse para detallar
        situaciones donde el proceso paralelo puede ocurrir en la ejecución de algunas actividades.
        Los Diagramas de Actividades son útiles para el Modelado de Negocios donde se usan para
        detallar el proceso involucrado en las actividades de negocio.

    </string>

    <string name="diagrama_estado">
        Los diagramas de estado

        Los diagramas de estado describen gráficamente los eventos y los estados de los objetos.
        Los diagramas de estado son útiles, entre otras cosas, para indicar los eventos del sistema
        en los casos de uso.
        Unevento es un acontecimiento importante a tomar en cuenta para el sistema. Unes tado es
        la condición de un objeto en un momento determinado: el tiempo que transcurre entre
        eventos. Unatr ans ición es una relación entre dos estados, e indica que, cuando ocurre un
        evento, el objeto pasa del estado anterior al siguiente.
        En UML, los estados se representan mediante óvalos. Las transiciones se representan
        mediantes flechas con el nombre del evento respectivo. Se acostumbra poner un estado
        al inicio.

        Un diagrama de estado representa el ciclo de vida de un objeto: los eventos que le ocurren,
        sus transiciones, y los estados que median entre estos eventos.
        En particular, es útil hacer diagramas de estado para describir la secuencia permitida de
        eventos en los casos de uso. Por ejemplo, en el caso de usocom pr ar Pr oductos no está
        mpermitido efectuar pago T ar jeta mientras no haya ocurrido el eventoter m inar Venta.
        Un diagrama de estado que describe los eventos globales del sistema y su secuencia en un
        caso de uso es un diagrama de estado para casos de uso.

 

    </string>

    <string name="diagrama_interaccion">
            \n
          El diagrama global de las interacciones es un diagrama de comportamiento,
        más precisamente, uno de los cuatro diagramas de interacción. Muestra una cierta
        vista sobre los aspectos dinámicos de los sistemas modelados. Aunque un diagrama global
        de las interacciones es una representación gráfica de una interacción, éste se distingue
        fuertemente de los diagramas de secuencia y de comunicación, dos de los otros diagramas
        de interacción. De hecho, algunos elementos gráficos del diagrama global de las
        interacciones están tomados del diagrama de actividades, otro diagrama de comportamiento
        para el modelado de actividades.

        Los modelos de interacción pueden llegar a ser muy grandes para sistemas complejos.
        Si el número de líneas de vida participantes y el número de mensajes intercambiados
        excede una cierta medida, se impone “modularizar” las interacciones y dividir en partes
        pequeñas, más manejables, de acuerdo a principios universales del diseño de sistemas, que
        también pueden ser visualizadas con la ayuda de un clásico diagrama de secuencias.
        La visión de conjunto de toda la interacción, de manera que la Big Picture o bien el
        cuadro global, puede entonces ser representada con la ayuda del diagrama global de las
        interacciones, provisto para eso.

    </string>


    <string name="btn_jugar">Jugar</string>
    <string name="btn_acerca">Acerca De</string>
    <string name="graphic">Grafica de Avances</string>
    <string name="certificate">Mandar Certificado</string>
    <string name="mensaje">Large Text</string>
    <string name="letter">Letra</string>
    <string name="intro">Intro</string>
    <string name="next_quiz">Siguiente Quiz</string>
    <string name="mensaje_result">Large Text</string>
    <string name="title_game">Ahorcado UML</string>
    <string name="begin">Empezar</string>
    <string name="points">Puntuaciones</string>
    <string name="out">Salir</string>
    <string name="help">Ayuda</string>
    <string name="subtitle">Diviertete y Aprende</string>
    <string name="email_to">De :</string>
    <string name="email_subjetc">Tema :</string>
    <string name="email_message">Mensaje :</string>
    <string name="email_send">Enviar</string>
    <string name="back_home">Regresar a inicio</string>
    <string name="title_developer">Desarrollador Android</string>
    <string name="name_developer">Roman Muñoz Zuñiga</string>
    <string name="email_developer">roman.mz.cr7@gmail.com</string>
    <string name="name_university">Institucion</string>
    <string name="utng_name">Universidad Tecnologica del Norte de Guanajuato</string>
    <string name="title_topic">Asignatura</string>
    <string name="topic_name">Desarrollo de Aplicaciones III</string>
    <string name="title_master">Profesor</string>
    <string name="name_master">Ing. Anastacio Rodriguez</string>
    <string name="title_images">Large Text</string>
    <string name="subtitle_images">Medium Text</string>
    <string name="register">Registrar</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="title_bd">Base de datos remota</string>
    <string name="name_user">Nombre Usuario</string>
    <string name="password_login">Contraseña</string>
    <string name="go_home">Ir a inicio</string>
    <string name="reg">Register</string>
    <string name="welcome_reg">Bienvenido, Registrate.</string>
    <string name="pass_reg">Contraseña</string>
    <string name="name_user_reg">Nombre usuario</string>
    <string name="welcome_user">BIENVENIDO</string>
    <string name="graphics_topic">Avance y calificación por tema</string>
    <string name="graphic_point">Grafica por tema</string>
    <string name="title_activity_cronometro">Cronometro</string>

    <string name="app_name1">Visor</string>
    <string name="text">Albun de Fotos. Pulsa los botones para verlas</string>
    <string name="Anterior">Anterior</string>
    <string name="Siguiente">Siguiente</string>
    <string name="img1">Texto foto 1</string>
    <string name="title_activity_linterna">Linterna</string>
    <string name="title_activity_radio__layaout">Radio_Layaout</string>

</resources>
